馬鞍山兩件肥婆容不下地上燭光

2131 即時，新港城連儂橋有生物容不下地燭光，報警報消防。
現場大量人士留守。
2137，兩隻生物離開，現場沒有被大破壞。

片:

一隻手指就整熄

幫推肥婆

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

農曆七月十四要搵佢幫吓手

我淨係見到兩舊龐然大物，下次再遇到，記得打電話去投訴，有人生咗兩舊嘢阻街，再唔係同漁農處講有兩隻港豬喺街遊蕩，拎去毀滅

龜頭bob??

清好飢渴下

有冇人識佢兩個？

死肥鬼

想幫消防拎ot

消防都係吹熄啲火就算數

痴線
成座山咁

浪費消力 住馬鞍山未見過兩隻野

相由心生

班消防員心諗做乜鳩

推

做乜打格

咁大份如果係街坊好易認

heavy object

人醜不特止連心都醜

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！